Ja.
En een mooie wereld waarin we leven, wanneer het mogelijk is, en wanneer vele andere dergelijke dingen zijn mogelijk, en niet alleen mogelijk, maar gedaan - gedaan, tot ziens!
- onder die lucht daar, elke dag.
Lang leve de duivel.
Laten we doorgaan. '
